# Домашнее задание № 2. Добавьте ограничения в БД

## Задание
1. В БД, разработанной в первом ДЗ, добавьте каждой таблице первичный ключ
2. Задайте ограничения NULL или NOT NULL всем столбцам
3. Задайте ограничение длины всем строковым данным, если у вас они не были указаны ( VARCHAR(MAX) ~> VARCHAR(128) )
4. Установите значение по умолчанию для некоторых столбцов
5. Добавьте ограничения CHECK для проверки значений столбцов
6. Добавьте ограничения уникальности для столбцов таблиц
7. Добавьте внешние ключи, чтобы таблицы вашей БД были связаны

## Указания
Расширьте вашу БД новыми таблицами, чтобы их стало около 7. Убедитесь, что между таблицами должны быть связи, которые вы можете
моделировать с помощью внешних ключей.
При задании ограничений и значений по умолчанию руководствуйтесь здравым смыслом, чтобы эти ограничения соответствовали природе
моделируемой вами предметной области.
Результаты всех шагов сохраните в виде SQL скриптов в файл/файлы с мнемонически понятными названиями.

## Форма отчета
Необходимо предоставить скрипты по созданию указанных в задании ограничений.